立法會開緊禁蒙面法小組委員會會議

推啊

推

主席起到陳述立場垃撚圾

假博士9up緊

周浩鼎：盡快審議條例

幾時投票
投票我地要做野

BIG暈

修一次例咪玩多次612

同何妖開戰

BIG暈：李家超要切腹自殺

死十次都唔夠

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

邵家輝
呢個議員好似冇乜點見過

仆街政府玩規程屈人數，三權分立跌入權貴主導，根本職能失效，遲早又入去打爆立法會多一次

梁志祥未瞓醒開咩會

撤回左條送中條例未？

聽日

唔太明
即係過到立法會就變成基本法條文，冇事效
咁緊急法仲用唔用先

梁志祥
連文件都未睇就問埋曬啲垃圾問題

啲柒頭睇好文件先開會啦

鄉黑噚晚打牌打通宵呀

立法會過到就變永久法例
之後要立法會先可以修訂or廢除
緊急法仲用唔用要問柒婆
立法會管唔到

禁蒙面法實施之後反而衝突加劇

即係律政司同法官的陳述係錯誤

如果有人而加提禁制令大有機會批

Push做野post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

要拉撚哂依班垃圾出立法會

先訂立後審議
要推翻佢要夠票先得
好似係???

黃定光做主席

已經無人理禁唔禁on99

咁實唔撚會夠票啦......

如果通過左，大家真係要準備黎多場好似104個晚既18區大戰 或者612圍攻金鐘

明
即係想正式修例立法啦
就係7婆死撚左，下個特首都唔駛再用緊急法，香港以後都唔可以蒙面
睇黎7婆都就黎死，中共將所有仆街野叫哂佢走，再踢走佢
下個上台就可以扮好人，但惡法已經係度，差在佢幾時用

幾時鶳何君妖

又話政府用緊急法違憲 又話特首冇權用緊急法 點解依加香港人好似已經覺得緊急法係比用 依加仲要等個議會 決定用唔用嘅……?

都係未瞓醒

屌....ON撚9.... 你隊友點會支持廢除啊

黃定光瞓撚醒未

上街都冇人理
仲可以點?

可能大家要準備圍立法會。

有幾模糊

弱撚智.....

立法會又準備爆一次

爆多幾多次都唔會有改變
只要建制係最多票
投咩都必過/必唔過

何君妖

黃定光：我留到下次會議處理，你同唔同意？
好多議員：唔同意
黃定光：咁我裁決下次會議再處理

何妖
頭先唔講反對抵死
成班保皇黨瞓曬教

黃定光好撚柒 唔識又搶主席做

救撚命....條友真係唔識架喎,,,,

唔同意？咁等我瞓夠先處理

JR冇哂聲氣？

成堆人議員話唔同意
之後又留番下次處理
咩事

好似10/31開庭

我覺得要係legco 拗一輪先
落哂record b&w 去申請會大機會d

Btw, 究竟邊個開始「先訂立黎審議」咁on9既制度？

保皇黨扮乜嘢做唔到決定
講到廢除一定係舉腳反對㗎啦

楊岳橋型到

請你問一問秘書...笑撚死..

個法律顧問個鼻係屎型黎

好撚柒 俾秘書stop

解放軍碼頭都係咁玩
上次話開唔到會就代表通過

派福袋啦柒頭

個主席好似做緊鬧劇 咁

主席係邊個嚟？

保蝗應該好撚後悔俾佢做主席

訓得最多果個

反正依加提廢除同之後提個結果咪又係一樣
仲扮想了解多啲
保皇黨

立法會都好舊啦

無得扮好人架 只要有一屆泛民人多 夠票就可以廢

算係咁

"梗係啦!"
係咪on9

push

公聽會

有公聽會, 快D報名去

黃定光真係好撚垃圾 笑到我

有冇乜野條件

佢垃圾有垃圾好....

問人收番蒙面法定緊急法
真係笑到癲

咁咪好
收成波次次都想剪布

好戇鳩

咁又係 佢完全唔撚熟咁 玩唔到野

問佢乜鳩都係秘書答

咁嘅傻閪做主席

香港就係咁 冇計

10月28聽證會

拖到下次會議先決定幾時開公聽會

佢真係好眼訓

唔傻閪點做建制.

比公眾參與果D? 我報名去呀

主席搞錯下次會期同聽證會
同埋唔係聽證會， 係公聽會
10月28係下次會議

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

佢哋唔L係想正式立蒙面法呀嘛？

呢條肥柒垃圾都唔知點解有人投

無

根本泛民係垃圾會就唔夠票否決,又拉唔到布,除非令建制議員被開唔到會,令泛民議員過半數否決,唔係23條又好送中又好都可以用呢種先立法後審議方式硬過.

正唔正式立冇分別。